A酸進度 多圖 你問我未必答

我係2020年9月頭食A酸 直到呢家 2021 2月
大約食多1個月就完
食A酸有副作用係情況會惡化後再改善
睇返圖我諗我就係呢種情況
幸好甩頭髮果d副作用無我份

Total 洗左大約 $13000 (最一開始果張單整唔見左

過程時間 9月頭-2月尾 大約7個月
下面入正題
未食飯唔好入黎 未食飯唔好入黎
未食飯唔好入黎 未食飯唔好入黎
未食飯唔好入黎 未食飯唔好入黎

------------------------我是正題線------------------------

9月頭 30mg/day

9月中 30mg/day

9月尾 30mg/day 9月中至尾 情況開始轉好

食左一個月就驗肝 結果無事就轉左40mg/day
10月頭 40mg/day 睇返相10月頭既情況感覺係開始惡化返

10月尾 40mg/day

11月中 40mg/day 直到11月中又開始好返

11月尾 50mg/day
複診果陣醫生問我40mg頂唔頂得住 我話ok 跟住上50mg/day

12月頭 50mg/day

1月頭 60mg/day
複診醫生再問我50mg頂唔頂得住 我話ok 跟住上60mg/day

2月頭 60mg/day 即係現在 比一開始好左好多啦~~~

我既Total 口服A酸劑量佢講過個數比我聽 食夠就要停
但我唔記得左個數同點計
所以我上網search左 好似係 120mg ~ 150mg x 體重 = Total 口服A酸劑量
我自己就食埋呢個2月就要停
最後佢仲比左2盒 溫和A酸 比我停食A酸之後搽臉用

希望會再好d啦

幾型

尾三張圖d頭髮好似少左

幸好甩頭髮果d副作用無我份
但明顯少左頭髮喎

唔Blur下自己個樣

十分同意醫暗瘡只有A酸

可能係...................
角度問題姐

我食緊就第四個月仲有爆

樓主轉世成功, 可以有自信cow靚女啦

同樓主係平時點護膚？
搽唔搽防曬？

wow real

有名都唔夠 仲有個樣

樓主似吳肇軒+viutv個阿神

你食緊幾mg?
會唔會個量太細?

我冇點搽防曬
只有沖涼後幫塊臉保濕
手臂都乾乾地 但都冇點理
乾到爆先係咁2搽保濕

加油阿 就算情況惡化都要食埋佢
早訓(11點前最好) 得閒飲水 唔好食熱氣野
以上雖然都係廢up 但都好重要
等你改善左就單聲黎知下 XD

其實樓主幾靚仔

樓主明明幾靚仔
搞搞個頭佢

樓主真男人係連登開名開樣

痴線 名都唔遮

我都仲有印阿
淡淡地但都顯眼
雖然仲未食哂A酸
亦未搽溫和A酸
希望之後搽溫和A酸果陣會再進一步消印
ADD OIL BRO

40
但好在爆細粒

佢眼大大 鼻高高
Respect 真男人

hi 浩賢

好勇敢

浩賢哥受我一拜

仲會爆既原因係咪40mg控油唔夠?
可能仲有皮脂分泌所以爆細粒
不過我都唔太清楚
但你可以問醫生可唔可以上50mg 試試佢

可以搽防曬搽得多

浩賢哥係型嘅

我都似你
就算少左瘡，本身凹凸洞同傷左嘅皮膚都難復元
好想知有咩方法去埋兩年幾嘅舊印

巴打開名多圖真男人respect先

我都差唔多食完a酸療程，我係跟220mg/kg（我60kg），食緊40mg一日，上年年頭開始，應該都係呢一兩個月完。

塊臉宜家唔會生暗瘡，a酸亦都無副作用，勁舒服，只有印

呢幾個月雖然未完療程但醫生話可以打laser搞印，已經打左兩次，呢排等塊臉好翻，預計會打四五次，大約今年七月完

到我搞掂塊臉應該會開post

ps 樓主幾靚仔

有圖真男人，此風可長，正皮

respect 😂無咩野好驚 XD
我食完搽埋 仲有印既話
等睇埋你po 睇效果 可能我都要打laser😂😂
記得影相記錄 睇下對比 到時介紹埋邊間做 XD
thx bro

係真

多謝你嘅分享！恭喜你，好返好多！

我都想打～ 你打一次laser大約幾錢

佢執下個髮型其實應該ok

敬請期待可惜塊臉當時太頹無乜keep住影

laser邊間都係d大醫院盡量唔好係美容院

我唔係喺香港做，台灣一次換算翻1500hkd，醫生話做幾多次睇自己想要點決定，我應該做4-5次

浩賢哥乃真男人也

好羨慕呀 朱醫生唔建議我食A酸

支持樓主，我之前都食過半年

我一開始食早晚一粒40Mg
一個月後驗血，肝指數高到爆
即刻停左藥
但一個月入面真係好得超快
一個月後驗返血變正常，依家Keep返每日食20Mg
食左兩個月 ，冇再生過暗瘡，舊印都慢慢褪晒色
Keep住8年既暗瘡問題 ，幾個月就搞掂左
好後悔點解唔早啲食

你其實幾靚仔
溝女應該好易

正評係respect樓主連埋樣post 真漢子

暗瘡生左4年 驚傷肝唔敢食A酸.. 最後揀左果酸 做左兩年效果同樓主最後張圖差唔多
但係斷唔到尾 平均要$1200一個月

以前都食咗九個月20mg 好返晒 但係過咗幾個月之後又反彈返少少
依加諗緊隔日10mg 一直食落去 或者每日5mg咁keep住個成效
我個case除咗個嘴唇一定要定期搽凡士林之外冇其他副作用
想問下有冇同路人

第一張圖可以睇得出我塊臉好油
反哂光
可能佢判斷出你出油唔係好勁
所以唔建議你食
定係你本身情況唔嚴重
唔太清楚
不過聽佢既專業議見好d

食唔食都唔係問題
最緊要解決到問題

佢可能比左d藥膏你搽
最後你既情況有冇改善？

Btw朱醫生4月1 退休
間診所會關 交返比業主

我都係去睇朱楚堯但食d藥唔一樣

佢四月退休了唔知點算

以為有幾勁
同我唔食，淨係保養效果差唔多